(wts)95後 扮工扮學廢青谷

開咗一星期，想招多啲新朋友圍爐
暫時男女比例算平衡，大約20人，由化妝到運動都會，咩都會傾，每個月都有雞煲聚會，同埋party room.

基本上寫咗都會加，唔駛玻璃心

全加了

都加了

加加

就嚟50個啦

全數已加

++++

keep 住

push